搭港鐵，有個ol對住我笑

逼上港鐵之後，我個post係接近壁咚個ol，扶住門口條柱，個胸貼住佢
跟住佢對住我笑
代表咩

你諗太多

代表你係l

你個post點接近佢

佢一個人笑

日光日白咁鬼猛

你拎呢個post貼住個ol?

即刻show muscle?

l

從褲裏掏出那物，大喝一聲：誅邪

笑你J細

笑你On9

係咪踢到神主牌, 香爐果d 呀...
say返sorry裝注香啦..

你個 POST？

我貼住佢嗰時feel到體溫

㗎車行緊嗰陣，後面條友係咁挨落來，谷行胸肌頂住，唔好挾扁個ol。
佢會唔會濕哂

都冇掂到佢

邊到睇得出戇鳩?

寧食蜜乳不上香

OL: 岩岩好，食飽飯未「了」牙

Old Lady 對你笑

巴打你攞個人撩牙?

我間中煲老藕